<archimate:ApplicationComponent
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Templafy Templafy Hive"
    id="id-493e2a8e-6e07-4d8e-bc72-b21381d13e70"
    documentation="Documentatie pakketversie--->&#xA;Met Templafy beschikt uw organisatie over een volledige cloudbased en praktische oplossing die de toegankelijkheid en kwaliteit van uw totale correspondentie sterk verbetert. Templafy maakt hiervoor gebruik van standaard huisstijlsjablonen voor Microsoft Word, PowerPoint, Excel, Outlook en de Google G-Suite die worden ingezet als basis voor uw interne en externe documenten, presentaties, e-mailberichten en tekstfragmenten.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;De Templafy sjablonen bieden uw organisatie tal van nieuwe mogelijkheden en functionaliteiten. Zo kunt u vraag-en-antwoord schermen toevoegen aan een document waardoor de gebruiker in slechts een paar klikken een professionele brief of offerte creëert. Ook kunt u informatie vanuit een databronnen rechtstreeks opzoeken en invoegen binnen een document. Functies die voorheen enkel mogelijk waren door het toepassen van complexe Macro’s.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Met Templafy borgt u niet alleen de inhoud van uw correspondentie, ook de opmaak vanuit uw huisstijl wordt centraal vastgelegd en automatisch toegepast. Door eenmalig uw huisstijlregels te definiëren binnen een corporate stijldocument, worden voortaan altijd en overal de juiste lettertypes, kleuren, logo’s en marges gebruikt. Hierdoor borgt uw correspondentie het professionele karakter van uw organisatie en doet de vormgeving nooit afbreuk aan de inhoud.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Gebruikers hebben toegang tot Templafy vanuit hun eigen, vertrouwde Microsoft Office Desktop, Online of Mac versie. Templafy stelt huisstijlsjablonen beschikbaar binnen Microsoft Word, PowerPoint, Excel, Outlook en Google G-Suite. De ervaring leert dat gebruikers snel aan de slag kunnen met Templafy. Er hoeft immers geen volledig nieuw programma of nieuwe interface te worden ‘geleerd’.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Uw huisstijlsjablonen maakt u met Templafy Dynamics Designer. Hierin ontwerpt u éénmalig de basis voor uw totale correspondentie. Zo maakt u bijvoorbeeld specifieke sjablonen voor het opstellen van een algemene brief, een offerte en een arbeidsovereenkomst.&#xD;&#xA;&#xA;">
  <properties
      key="SWC type"
      value="Pakketversie"/>
  <properties
      key="Object ID"
      value="493e2a8e-6e07-4d8e-bc72-b21381d13e70"/>
  <properties
      key="Extern Pakket"
      value="n"/>
  <properties
      key="Versieaanduiding"
      value="Templafy Hive"/>
  <properties
      key="Omschrijving gebruik"/>
</archimate:ApplicationComponent>
