<archimate:ApplicationComponent
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="GO. raadsinformatie - raadsinformatiesysteem, bestuursinformatiesysteem, stateninformatiesysteem"
    id="id-b6de66c4-e7b4-4b1c-bf33-ef20658c8ca4"
    documentation="Onder de naam GO. raadsinformatie levert GemeenteOplossingen de meest complete vergaderoplossing voor het beheren en publiceren van bestuurlijke informatie. De oplossing is speciaal geschikt voor gemeenten, provincies en waterschappen.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;** Bestuurlijke informatieketen: &#xD;&#xA;GemeenteOplossingen is een van de weinige leveranciers die de hele informatieketen integraal kan leveren. We werken samen met alle grote DMS-leveranciers, kunnen de koppeling met social media verzorgen, hebben een oplossing om videoverslagen toe te voegen, live en archief, en u kunt ook meteen bij uw digitale archief: u kunt direct en gemakkelijk zoeken in alle historische stukken en u kunt de GO. app aansluiten op externe kennisbronnen.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;** Modulaire opbouw: &#xD;&#xA;De productlijn is onderverdeeld in componenten die zowel integraal als ieder afzonderlijk leverbaar zijn:&#xD;&#xA;- GO. raadsinformatie: voor het beheren en publiceren van bestuurlijke documenten&#xD;&#xA;- GO. raad direct: voor het live uitzenden en archiveren van vergaderingen in audio en/of video&#xD;&#xA;- GO. stateninformatie: documenten, webcasting en papierloos werken voor provincies en waterschappen&#xD;&#xA;- GO. vergaderen app voor iPad / Android / Windows / Web: ontsluit bestuurlijke informatie op uw apparaat met deze uitgekiende App&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;** Toegankelijkheid gegarandeerd: &#xD;&#xA;Alle oplossingen voldoen aan de eisen voor toegankelijkheid (de Webrichtlijnen), een verplichting voor gemeenten, provincies en waterschappen. Daarnaast onderscheidt GO| raadsinformatie zich door gebruiksvriendelijkheid, zowel in de publicatie- als in de beheeromgeving.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;** Alles in één hand: &#xD;&#xA;Kiest u voor GemeenteOplossingen, dat bent u verzekerd van optimale integratie binnen uw organisatie. Wij bieden u de volgende zekerheden:&#xD;&#xA;- Aansluiting op uw vergadersysteem, door nauwe samenwerking met de belangrijkste leveranciers van audio-visuele middelen&#xD;&#xA;- Aansluiting op Document Management Systemen gegarandeerd, door nauwe samenwerking met de grote DMS-partners&#xD;&#xA;- Optimale doorzoekbaarheid door aansluiting op de geavanceerde zoektechnologie van GO| search&#xD;&#xA;- Uitgebreide mogelijkheden voor profilering van raadsleden en fracties, inclusief aansluiting op social media (Twitter, LinkedIn, Blogger, etc.)&#xD;&#xA;- Volledig integreerbaar met uw website; grafisch en technisch. Publicatie op uw eigen domeinnaam&#xD;&#xA;- Nieuwste streamingtechnologie voor optimale beeldkwaliteit en weergave zonder plug-ins&#xD;&#xA;- Flowplayer voor toegankelijke weergave&#xD;&#xA;- Mogelijkheid voor Flat-fee abonnement: vast tarief voor onbeperkt aantal uitzendingen&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;** Advies, techniek en redactie: &#xD;&#xA;GemeenteOplossingen levert u daarmee de meest complete oplossing: hardware, software, implementatie en integratie in uw organisatie. Ook ondersteunen wij organisaties met redactiewerkzaamheden (markeringen, documenten, content management) en verzorgen wij adviestrajecten voor optimale bestuurlijke informatievoorziening.&#xD;&#xA;&#xA;">
  <properties
      key="SWC type"
      value="Pakket"/>
  <properties
      key="Object ID"
      value="b6de66c4-e7b4-4b1c-bf33-ef20658c8ca4"/>
  <properties
      key="URL"
      value="https://www.gemeenteoplossingen.nl/producten/papierloos_vergaderen/go._raadsinformatie/"/>
  <properties
      key="Extern Pakket"
      value="n"/>
  <properties
      key="Omschrijving gebruik"/>
</archimate:ApplicationComponent>
